［巨商］仲有無人玩台服

前日先重玩台服，有無人一齊玩吹下水
Carry下我 ，好懷念舊時一堆人一齊玩

巴打咩名

玩緊
180未轉主 新手

GodCat神貓，夜晚收工返去玩

我都係新手，一齊玩

無人玩啦？

上個月重新開始玩番 但我唔係戰商 純粹上黎聽下bgm 入團吹水做下收賣佬回憶下童年回憶 岩唔岩

你港巨商一商二？

有

玩緊有 2天(龜天虎天)明凶 ，升高緊3隻合怪先合台凶

不如開個tg group

可否帶下細佬。細佬想升隻主渣型d既武器

都可以我遲下想開團

開個tg group吹下水一齊玩下

係唔係開錯左 講唔到嘢

有 但掛機多

依個先岩

仲有玩

留名

唔知係咪明天更新